<!--info-header-start--><h1>PartialByKeys <img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%B3%B4%ED%86%B5-d9901a" alt="보통"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object-999" alt="#object"/></h1><blockquote><p>by jiangshan <a href="https://github.com/jiangshanmeta" target="_blank">@jiangshanmeta</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/2757/play/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%84%EC%A0%84%ED%95%98%EA%B8%B0-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="도전하기"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a> </p><!--info-header-end-->

두 개의 타입 인수 `T`와 `K`를 사용하는 `PartialByKeys<T, K>`를 구성하세요.

`K`는 옵셔널하며 `T`의 프로퍼티로 이루어진 유니언 타입을 지정할 수 있습니다. `K`를 제공하지 않는다면 `Partial<T>`와 같이 모든 프로퍼티를 옵셔널하게 만들어야 합니다.

예시

```typescript
interface User {
  name: string;
  age: number;
  address: string;
}

type UserPartialName = PartialByKeys<User, "name">; // { name?:string; age:number; address:string }
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B0-grey" alt="돌아가기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/2757/answer/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EA%B3%B5%EC%9C%A0%ED%95%98%EA%B8%B0-teal" alt="정답 공유하기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/2757/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EB%B3%B4%EA%B8%B0-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="정답 보기"/></a> <!--info-footer-end-->
